Telegram原來有Debug mode

狂按settings icon就開到
發夢人事小心send錯log出公海